呢個mk肥妹仔好得意阿(心心眼)

-100000000000000000000

你指呢"堆" 下話

坦克車

左手豹紋嗰個肥妹又真係㗳得杯落嘅

我指綠色頭髮肥妹仔喎

嘔

呢個群

你唔好咁痴線啦